兩大議題，急討論

1.明天改唔改地方，今晚睇班狗睇到好慶。
2.全港三罷未 29 30 31 罷工罷課罷市

P牌~收皮啦